平時係屋企既你會食啲咩？

係屋企懶得煮會落街食
大快活 M記 太興
食到厭，有無咩好介紹

Pizzahut mybox

一個人食pizza?

正餐呢 ？

公仔麵

出前一丁？芝士麵？辛辣麵？

正喎, 抵食

自己上pizzahut個網睇 有得揀要普通批定飯or意粉 60蚊 有埋小食同湯

自己買野跟食譜煮

會煮啲咩？ 有時我會見到網上幾好食甘會試下煮
不過都係黑暗料理

日本野多
最近跟 uncle bob煮

好似叫牛骨拉麵 金色包裝

見人整自己又整下 勿相認
最後食左落肚

三哥

諗起啲姐姐落單既聲

七仔叮叮飯盒

薯仔麵

10隻蛋白加包pocky

依個好頹

求圖

甘多 咩蛋黎？

甘你老母

自己煮
炒粉炒麵炒菜煮飯